{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014666",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 A7"
    },
    "text": "客室数は32個です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。全客室にはネットフリックスIPTVが設置されており、PM2.5安心ゾーン空気清浄機もございます。ご利用の際、キャンセル不可能な日付がありますので、ご予約の前にご確認ください。駐車はマイルーム利用者に制限されます。徒歩で訪れる方には特価で提供される客室もありますので、車でお越しの際にご利用制限があることがありますので、予約前にご確認ください。貸室イベントも実施中であり、全客室が超特価で提供されます。基本規定に基づき(日曜日~木曜日)までスタンダード客室は、当日50,000ウォンで決済できます。ユーザーは利川ターミナル近くの宿泊施設をきれいで良い評価をたくさん受けました。客室の内部は清潔で居心地が良く、リラックスできる雰囲気です。公共交通機関の利用が便利で、ミネラルウォーターやレンタル用充電器も提供されており、ユーザーの満足度が高いです。しかし、一部のユーザーは電話機の故障などに不満を提起しました。宿は清潔状態が良くなく狭く、匂いもして不便な点が多いためおすすめです。しかし、備品やおやつなどはよく用意されていて、体がかゆかったし、工事の音でほとんど眠れなかったレビューも眠れなかったレビューもあります。全体として、サービスは満足できないように見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "32個です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室に何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスIPTVが設置されており、PM2.5安心ゾーン空気清浄機もございます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル不可能な日付がありますか？",
            "answer": "ご利用の際、キャンセル不可能な日付がありますので、ご予約の前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は誰に制限されますか？",
            "answer": "駐車はマイルーム利用者に制限されます。"
        },
        {
            "question": "特価で提供される客室はありますか？",
            "answer": "徒歩で訪れる方には特価で提供される客室もありますので、車でお越しの際にご利用制限があることがありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが実施されていますか？",
            "answer": "貸室イベントも実施中であり、全客室が超特価で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の決済方法は何ですか？",
            "answer": "基本規定に基づき(日曜日~木曜日)までスタンダード客室は、当日50,000ウォンで決済できます。"
        },
        {
            "question": "どのような評価を受けている宿ですか？",
            "answer": "利川ターミナル近くの宿泊施設をきれいで良い評価をたくさん受けました。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室の内部は清潔で居心地が良く、リラックスできる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "公共交通機関の利用が便利で、ミネラルウォーターやレンタル用充電器も提供されており、ユーザーの満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ユーザーの不満点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは電話機の故障などに不満を提起しました。"
        },
        {
            "question": "宿の状態はどうですか？",
            "answer": "宿は清潔状態が良くなく狭く、匂いもして不便な点が多いためおすすめです。"
        },
        {
            "question": "備品やおやつは用意されていますか？",
            "answer": "備品やおやつなどはよく用意されていて、体がかゆかったし、工事の音でほとんど眠れなかったレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "全体的なサービスは満足できるでしょうか？",
            "answer": "全体として、サービスは満足できないように見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 578
    }
}